青豆文化apps (51)

大家好
呢度係故台大仆街「閱語殘片」讀者嘅吹水區
我哋歡迎任何讀者加入 唔好怕醜

大家吹水時盡量使用不推文回覆
以免阻礙其他重要post嘅討論
1001請開post

連載中：
[那年十七]《樓上裝修咗成個暑假》

已完結：
《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

[獻給那個她][真人真事改編]《一零六四》

[人在江湖]《伙記唔該落單》

紙言：

IG: @cantoldnese

我哋亦都趁此機會多謝大仆街
啟發我哋一班讀者去寫出自己嘅故事

[愛情] 每朝早在巴士站相遇的我和她

[校園]《再見了，還會再見嗎？》

[校園] 錯的時間，對的人

備註：此吹水區前身為「強哥老公隻仆街警犬食完綠茶味啫喱之後食癡線佬蕾姆煮嘅青豆柑橘蟹柳魚蛋雞翼豬骨濃湯麵 係咪有心食到盲腸炎討論區」

2

3

current:
Apps台
conquered:
吹水台 熱門 影視台 講故台 感情台 直播台 講故台 學術台 玩具台 房屋台 健康台 財經台 飲食台 旅遊台 潮流台 成人台 學術台 健康台 校園台 汽車台 上班台 遊戲台 創意台 活動台 手機台 硬件台 音樂台 電訊台 軟件台

yet to go:
時事台 政事台 娛樂台 體育台 攝影台 寵物台

圖唔該搵人貼返出黎我無圖

等強哥上水會貼

唔知強哥幾時上

52先啱。。。。。。。

係啵唔記得咗改

啊sir罰佢抄

對唔住阿sir

仲未諗到中秋點過

current:
Apps台
conquered:
吹水台 熱門 影視台 講故台 感情台 直播台 講故台 學術台 玩具台 房屋台 健康台 財經台 飲食台 旅遊台 潮流台 成人台 學術台 健康台 校園台 汽車台 上班台 遊戲台 創意台 活動台 手機台 硬件台 音樂台 電訊台 軟件台 動漫台

yet to go:
時事台 政事台 娛樂台 體育台 攝影台 寵物台

仲有五個台

係6個

你大把女啦

未瞓醒

冇女陪

班師妹好可愛

介紹下

唔識佢哋喎

再扮

過目下

好撚眼瞓

屌 你哋點解起到身

相呢

訓咗4個半鐘

想去人鏈啱啱先起到
仲要好似樓豬個故咁 樓上裝修

返學了

瞓左3個半

毅力
我鬧鐘都未響已經醒咗

去完中學遲左半個鐘

我應該早到半個鐘

為咗學生妹

我四點幾先瞓到 完全起唔到

Hea一個又要上堂

諗到咁多學生妹就彈左起身

係

跟住依家眼訓到痴線

我都好眼訓
希望一陣上堂唔好訓著

一搭飛機果日超眼訓 早訓之後第二日就會好早醒 今日終於開學

屌 中伏list

盲仔又溝唔到
其實佢排咩位都冇關係
你冇錢搭車嘅話直接行過去問啦屌

咪臭係

已經幾日夜瞓遲起
今日完全起唔到

佢唔係問咗電話咩 又冇呀

冇呀

自宮啦盲仔
唔好逼我出手

起身上學了

切咗佢啦

再訓過

樓豬

人嚟 切咗佢

今日六點半醒咗去拖手仔

之後拖左返屋企

人黎幫盲公子自宮

自己返屋企

如果有人mon緊呢個post
跟住一手溝走巴士站妹妹就好笑

有人係咪就係你

老喇
唔啱我

有人咪有人有心沒有人

佢個個都溝走曬

多女到

啲女有心巴溝曬

全世界啲女都是有心巴的

起唔到

有心巴出手無女溝唔到

我8點起都想死

這是正常的

唔知點解今日學校啲女好正

下星期返工 我仲未逼得返自己早起

靚仔真係好

到你返工就會逼到

等你返去溝

好在reg到下晝堂

不要再說

有心巴會溝埋 放心

食勻全世界

喺你面前溝埋佢

點同佢爭

有得睇冇得食

樓豬仔好寫唔寫個故寫裝修
我十點比樓上嘈醒
佢係嘈就七點嘈啦

眼白白睇住佢食晒

留返比師弟啦
行得出黎嘅全部都係靚女

放lunch 留個名

係時候屌佢喇

可能佢樓下個

又要屌

鬼叫佢咁靚仔

屌你盲腸仔自宮啦

唔係中學呀 講緊我返學

切柒未？

豬仔係咪做開編劇 咁暴走嘅啲劇情

巴士妹妹借衰11

咩係自宮

屌

咁點會有得睇冇得食

自己切丁

自己去開後宮

玩咁大

宮=宮刑
自宮=自切

比條丁你都冇用啦

唔係掛

呢個解釋只適用於有心巴

宮刑呢就係太監未係太監之前
入宮要做既嘢
就係切丁
但係呢就有人幫你切丁

依家叫你自宮就係自己切丁

咪係 留嚟做咩

明明好正常

行過見到啫 又唔係識

贊成

你好似盲仔咁唔去識人 咁梗係唔識啦

裝修真係好騷擾

早

盲仔係咪要切柒煲湯啦？

Good afternoon

大佬唔好

而家個人好唔精神

係咪返到屋企等被清算

再瞓囉

成班巴打叫你去追人 你唔上仲唔切丁

仲嘈緊

而家已經清算緊

唔洗等返到屋企

不如盲巴比兩條路你行 一係自宮一係一眾巴打幫你宮

有撚都無撚用

但我無女

然而我無女是條失敗的毒撚

Happy corner？

唔係淨係比我架

每人一次

我地都無

唔好ff咁多

你點知唔係淨係俾你

有比佢朋友

啲朋友女黎嘛

所以話係順手比我姐

比左你先順手比埋朋友

我都係朋友

有無人話到比我知姐姐出現係邊個po

好快唔係

應該係最後《我》同埋第一個《1064》？

朋友都唔係

你唔去馬咪連朋友都唔係囉

去馬就無朋友做

你又啱喎

毒撚自己知自己事

係女朋友

唔係呀，1064 5 6先出黎好似

唔係因為姐姐所以先有 1064 咩
定係姐姐mon 《我》果時剩係比正負皮冇出聲

曉兒時期尾已經出現

講佢上水講野定佢既出現呀

睇返原來已經係到講野

黃色戰役

正是

上水講野係1064 2

家下啲學生妹咁早放學嘅

我仲係覺得黃色戰役仲有mon po
最少應該有mon曬1064

我既尾都有講野，岩岩睇返

應該有，話哂都有自己既回憶份

真係㗎 我未搵到

《我》後記 + 聲討樓豬 集中區

#359 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

用Google求其搵
《我》已經有出聲

下面有link

冇睇返轉頭嘛btw算啦，一陣又比樓豬睇到

唉 唉 唉

唔好意思啊

太遲了樓豬呵返

有啲嘢想講但係算啦

開咗fc 模式係我唔好
呵返

留返深夜叫春先啦

呵返

冇事

冇咩想講呀

有啲慨嘆

最多煲底個陣我比佢地你桶下

講唔講得架

錫返啖先

今日個天都好靚，散下步先

唉 聽日開學喇

廢老冇顧慮

今朝拖手果時已經熱熔咗
摺埋係屋企諗下有咩做好過

打丁

我仲有兩年就搞掂

青春真好

有我喺度 樓豬攬攬

愛 已經冇得無憂無慮喇

攬攬

下星期要返工喇
明明啱啱喺度吹水好似冇幾耐之前

上緊堂

係呀 啱啱分完組

時間過得真係快

估到你啦 唔上堂都唔上嚟

就嚟兩個月都嚟

好悶

keep住依家咁就好喇

搞到我都想出去行下

會傾都慢d姐，人都重係到

有咩做

不過真係幾熱下

一到平日就靜好多

一諗起gp project就驚有豬隊友

聽到熱字又唔想出

早抖喇大家

啲中學生上曬堂得返我地呢啲老鬼係度扮工

依張好野

我要求禁制令要用其他動物代替豬
而家嚴重傷害豬仔

早抖

早唞雷姆

我未返工應該唔叫扮工嘅

係咪應該出去影下相呢

豬係冇可取替

我直頭冇工返

豬仔當然係無可取替

應執達主任要求收回上述言論
我絕對尊重及愛護豬仔

我都想咁

你唔搵啫

貓貓

唔好踢爆

即係滿足返d

我謹代表傷春悲秋的豬歡迎有關行動
豬仔一直致力與人類保持良好關係

我收返

豬是人類的朋友
狗只會對主人忠誠

唔得 都係出下街先

豬仔見到一定好滿意

可食用豬仔不計算在內

收唔哂

我已經濕哂

豬仔不可食用

早左落堂而家去拉巴hea

比張高自爆率既圖你地j下
好好風好舒服，留係到睇小說先

再收多啲

上到好辛苦 岩岩又要一條友食飯

你會去拉巴

太遲

痴線 好寫意

食女咋佢

做咩唔用電眼電下d女，咁咪有人陪

去睇youtube

仲有電話上面嘅我哋

所以你明我點解唔返工啦

啲女女唔望過黎 無用武之地

你邊有咁多訴求

似喇

依加又一條友坐 好似我有傳染病咁

有咩好睇

大叫光復香港先，實有人望你，再電佢地

都要養活自己㗎

學車片
聽日考車

你冇滿足我姐

返屋企啦咁

我都一條友緊，冇所謂啦

重有一排死唔去

冇錯
五大素球 缺一不可

睇片學得識咩

乜咁快又到你
無嘢嘅 輕輕鬆鬆就一take pass

睇考試路線

搵樓豬滿足

喜歡一個人

你睇化咗

痴線開始收陽光，又大風，好撚正

自動波

考邊條

懶就懶啦

到時係我滿足樓豬

靜靜地真係唔錯

素球

真係好想搵夠錢跟住日日過呢啲咁寫意嘅生活

不過過得多冇工作調劑下就會悶

我化到好似一灘水咁

有用㗎
睇下條路呀睇下人哋衰乜呀咁
我考之前都係咁

今朝人鏈

依d生活先係我想要一返工又要一排先有得過

自動波一定一take啦

一個人會上癮

渣㗎 係咪男人

樓豬我哋嚟喇

人就係咁犯賤

我都係咁諗，不過邊有咁易，太多錢銀問題先係問題，唔返工租地方住轉頭就清袋

梅絲放學喇

有冇仔仔拖你

係咁㗎喇 鬼叫冇用搵唔得多 又做唔到富豪咩

等開波

準時三點半

我學校太多人，全部女仔

香港地中下層既人要生存唔係生活，好慘

夏令放2點9，今日有活動遲咗咋

行去d邊皮位嘛，你企正學校附近緊係冇

太遠 基本上我個圈係我學校啲人

所以人生目標應該係靠被動收入過活
單靠儲蓄好快就會清袋

所以你乖乖哋享受埋呢少少日子喇

夏令咁遲放

好攰

咁冇辦法

要keep住做囉，好慘

盲仔又衰？

你估區區都係幾間學校堆埋一齊咩
我果間同孤島冇分別

我有唔乖咩

豬仔

老強巴

單下眼

永遠都係 所以而家開始會學下股票
同埋諗下有咩可以創作而換取到被動收入

咁冇計

豬仔
啱啱幫你處理咗啲事

old news is so

懦夫

例如呢

唔知

但係上堂就唔係咁講 想問下野側邊都冇人

ok 啦

緊係要啦

鬧得好

好彩唔係讀男校
冇得拖都叫有得睇

股票唔識玩唔知點碌大d錢好

真係冇嘢好講

維護豬仔同人類嘅友好關係

大佬好波

上堂又點可以攞嚟比

想屈我曳

唉 邊有咁易
都唔知點識朋友

我果間好似點半 太耐唔記得

好過冇

我都唔識 初學下

其實棍波都唔係好難啫

開始屌都廢事

大叫有冇人可以同你做朋友

股票真係好難估
暫時冇乜錢都係諗住玩下啲收息股 起碼唔會輸得好廿

大佬不嬲愛護豬仔

冇咩心機學老啦我

又嚟過

無啲咁嘅事

直接問professor啦
我反而覺得有人坐我隔離會好容易分心

我都諗住係咁，由得佢收下息好過放係到柒

咪係
利申棍波牌

都話梅絲想食我啦
你又唔信

屌 個moodle入唔到 未印notes 依加on99咁坐係到

其實我冇乜所謂
咁嘅時勢返去係幫拖唔係溝女

咁就好，家下吹風吹到流鼻水

始終都要過世 單靠儲錢一定唔夠

做唔出 識朋友難過溝女

又係被動收入一種呀

不如比我溝咗巴士妹妹算啦

心態正確

係就快啲啦 學埋盲仔係度拖

唔知，我係及時行樂既人，過世都要睇下依世要行幾耐

G持

仲有老強巴佢哋

moodle係史上最垃圾嘅system
分分鐘求其寫過個都好過佢

又唔係我係度拖
梅絲拖咋

做得出應該都好悲哀

唔好冷親身體先得㗎

依家拎左出黎，由得佢先

你唔好扮les

我燒比你食

就咁話

唔會成日覺得就死先得㗎

冇扮

佢哋冇

比平時早起身比起佢哋行出黎算得啲咩
佢哋都好大付出

豬雜

唔係話你呀豬仔
話緊梅絲

影多最後一張全景，返歸

我同意
中學唔知點解機緣巧合接觸過
好彩大學唔洗對住呢套垃圾

老野係咁諗野

做咩tilt咗嘅

拉把啲腦好似中風咁 慢到老爺機咁

你又朝朝去嗌佢地加油打氣咪得

仲可以做到咁出名全世界都用

點解仔仔都識唔到架

連我嘅內臟都食

咁樣我唔係老嘢

成隻比返哂你

做咩唔用自己機

鬼馬喇

全景係咁，加上我對天影

聽日你去壁咚妹妹 耷低頭望住佢
：可唔可以做個朋友

盲仔：

因為仔仔都係想識女

好快你就會係

對天影唔怪得之
都係貓貓最靚

我中意牛雜多啲，不過呢度得豬

母校好遠
朝朝都返去我會想死

要連佢啲機黎印野
可以用自己機連架咩？

兩種靚

盲仔：

我想識下仔仔做朋友呀

又講到我咁老

以二十年前標準黎講係幾好好用

有犬

用埋我把極度磁性嘅聲，完美

應該得㗎喎
連咗學校network通常都得
有得的話上學校網會有寫

不可食用

狗肉不了

都係靚

咁講用返windows98算啦

要睇套system
我學校可以用自己機印不過懶得setup

試下先 試埋手機得唔得

搞完豬仔又想搞犬巴

check下囉 我大懶人setup咗從此用自己機印

唔更新就唔會爆鑊
我深信依家仲有大把公司用xp run啲機

銀行atm機好多都係xp

多咗咁多頁嘅

渣ga

咁你大叫我想識仔仔呀

差唔多姐

狗肉滾兩滾

我都唔食

點解好似怪怪地咁

返到去開冷氣爽哂

我冇

為你切柒做準備

係依個PO入面好正常

時辰到

係時候燒定把刀殺菌

殺埋菌添

哈利仔玩成點我用年半前既裝打得好辛苦

唔通你想細菌感染

比轟龍打到死死下 贏咗之後打琉斬殺到佢仆街

我打牛龍都兩下死,唔知點頂好,真係要靠技術

好撚on9我比猛牛撞一下無半條 打佢我死咗5-6次先贏

渣GA,我死左兩獲,個場差D比隻冰牙龍秒

我試過比佢撞一野即死

你咩裝呀,點解好似重薄過我

唔記得啦 好廢我個套 依家個啲用死黎換

我熔山龍混裝一陣試下打上去先

今晚加我？

冇問題呀

唉啱啱睇101japan， 見到一個之前追開嘅idol團團員（已退團），本身靚靚仔仔，宜家

唔識

正常

政府發言人：香港作為單獨關稅地區絕非其他國家施予

[轉載] 羅犯蕉芬疑似用越南咸片老屈義士

班藍絲信咪得

真係笑大人把口,識唔識嫁

最慘既一個

好撚慘喎屌

我睇完真係覺得好撚慘

左右都係遮

明明望落都高高大大呀

瀟灑姐遇到呢啲情況應該都會咁殘忍

重要頭DUPDUP,張圖又舊化左,成個FEEL勁慘

其實毒撚一個更開心

總之就慘

我應該ok嘅 如果對方正正常常咁

唔會掛

係咪得我覺得佢係度扮型

太慘

見到我哋就即刻伸把遮出嚟

問題係佢身邊有人

佢可以係戴咗口罩反而冇咁靚仔果啲人

點扮都型唔起

史巴成日都神出鬼沒

情聖

感覺上佢唔會係樣衰呀

我呢邊開連登煩
又要番工

我知呀所以你真係神出鬼沒

我返工就開連登開到放工

史巴話佢係扮型嘛個FEEL

返學瞓足全日 開始諗點解唔走堂算

免費冷氣

因為計出席率

鬼叫你夜麻麻去食人地個月餅咩,又晨早起身去拖人隻手

佢果度煩呀

瞓到我啲fd以後我死撚左

11sir

你啱

無得拖

邊有咁易死

今日抄左幾多牌

一路瞓一路出汗 張枱濕曬 但冷氣好勁又唔熱

減輕自己罪惡感

0 但好多師妹鳩叫師兄好型

我都覺

把口出汗?

佢地唔鳩叫我地都知你好型啦

青豆第二型

身

因為今日做左好多出位野

係女就錫

錫女

係女都係濕晒啦

仲叫自己毒撚

咁唔通錫仔

我唔係強哥

仔女通錫

又想屈你大佬

強哥係老強

你哋兄弟關係咁有趣嘅

大佬

但今日都覺得自己嘅行為幾型

依個細佬成日屈我

你平時都型

係啦係啦,型棍子

你地兩個啲關係真係好打意

係喇全世界啲女俾你溝晒喇

我無意介意

屌我屌得幾型

仔女通濕

可唔可以開班授徒

無啦無啦 我地成世都唔會有金

你都開得啦

仔點濕

邊夠有心巴咁勁

我勸你都係去咗馬先好出聲

可以發射

成日串佢大佬冇女

一班溝女高手

我哋呢度有排都學唔到你兩個

兩年冇同女仔正式傾過計喇嗚嗚嗚

盲仔係0
有心巴係1

反叛期

女兵

個條臭閪可以食屎

火箭炮jJ

我同豬仔永遠都係齊齊傷春悲秋

咪係

又嬲

樓豬同盲仔差唔多level

我都無女

豬仔成日比人放上架燒點同,我細佬萬人迷

咪住 盲仔個level太低 我哋應該都無人能及

想快啲服完兵

上緊堂retake嘅嘢
講啲內容同之前一模一樣
好悶

臭閪陰你？

但有女搵你個陣會突登@我

盲仔幾時覺醒

燒得最多係你

你未係其中一個囉

唔係講呢樣

你兩個

正確係陰咗成班人

就快㗎喇

冇㗎啦

好似係瀟灑姐

話咗你上堂先會上水啦

圍柒佢仆街

係咩

咁講邊樣

悶到抽筋

y not both

暫時都睇唔到有一日

梅絲燒就話啫

係Level 0都冇啊

但都係無女

瀟灑姐成日都唔承認想食me

做咩呢強仔

做咩事

豬仔自願比你燒

我燒比佢食

但有女埋身

咪係 老強巴

點解我細佬係個小仆街萬人迷

講緊受到傷害

悶先搵我哋

要叫春了

應該我地死個日就會

明明心裏好想

哈利仔又做咩呢

瀟灑姐在燒豬戰役中一敗塗地

唔得

點解我細路咁多女埋身

要食都唔係食豬仔啦

好眼訓

我都成日比我細佬精神傷害我

咁你食老強巴啦

呢方面我都唔知點答你

點解WO

打松

因為你細佬靚仔

又比女hurt

無感覺

瞓陣先囉

因為豬嘅面皮比墻厚

咁我都無計㗎喎

要陪朋友食飯

咁食架妹好過

梅絲先得

冇
這是喜悅的淚水

痴線

啱啱放工

唉,唔理啦,飲啦

厚過11sir

我知

11sir最厚

我埋身既女都冇

因為係女見到你細佬會濕

我都冇計

睇得咁開呀豬仔

辛苦了

女?

咁早又飲

預埋我好冇

無人有計

仔

我幫手燒姐

有家姐

會嚇到喊

佢實喺學校嘆緊冷氣

明明就係

睇咗成日連登

唔洗咁多手

HAPPY HOUR呀

仔就會女唔會

飲啦咁

對眼都好辛苦

飲

陪朋友食飯咁你有冇得食?

所以早走黎報復

要邊件？

咁都叫有女埋身,老母點計

有

突破盲腸

轉頭又話上堂呀,識女女

報咩復

瀟灑姐一個人燒唔掂

唔開ot

唔知今日洗唔洗呢

我都想幫手

你有邊件係手?

俾ex hurt得夠了

得啦 你估盲仔咩

想要家姐細妹

咁都好D

咁都叫報復

轉頭陪完要自己補食返

盲巴燒咗佢既磨菇先

不要再說了

應該要啦,平日WO

豬仔都要

緊係

咁慘

唔可以當女

咁要返屋企食杯麵

佢日日都要返咩

預埋甘仔

瀟灑姐只需要等食

預埋哈利仔

唔知嫁

瀟灑姐仲未上水

杯麵依家差左好多

點G姐

有冇咁多係手呀

Made in 日本

因為我地未燒好

緊係有啦 為瀟灑姐服務

好耐冇食杯麵,自己煲好些少

搞到瀟灑姐好似做媽媽咁

瀟灑姐係我地家姐

奶媽

下午茶欣物

睇佢幾時上水就知

唔係依個媽媽呀媽媽桑呀

瀟灑姐上水啦

奶媽要有....算啦唔講太多

屌我笑咗

廿仔食唔食

恩物呀

11點左右啦我諗

你小心啲講野我地瀟灑姐保標唔會放過你

⋯

對唔住

第一個唔錯,第二個偽娘(?),第三不了

工人姐姐

渣GA

諗好聽日點未

我咪係另一個囉,咁快唔記得

未 忙緊打文

訓練唔足

下午茶想食奶油多加杯奶茶多

屌你

入世唔夠深

員工飯堂唔好食不了

唔緊要

我做老闆得唔得

湊仔月薪二萬

我地老闆係瀟灑姐

j返我老婆算

This is so goodddddd

佢做老闆娘

冇錯

你要問我地老闆

潛水睇小說先睇完去打機

兩萬要犧牲健康 不了

佢都冇犧牲健康

要教你依個仔點溝女會吐血

湊你會湊到嘔血

真礼咁靚

去捐血站拎返幾包血

幾多都唔夠

林病

我諗起幫年輕人起機

每餐都食補血食品

兒子生性病母陪感安慰

佳村はるか都靚

邊個生性病咁大件事

我都覺不過我地老闆最靚

你知既

湊你真係會心血都少，短成十年命

邊個

做換心臓手術

無用 你溝巴士妹妹己經好好

好似你自己話過自己樣唔差
早知cap圖

心血少唔關心臟事關血事

無圖

唔差，唔代表靚 正常樣

救救老師母大行動

溝巴士站妺妹 siu sa姐就多返10年命

唔理
瀟灑姐最靚女

呢度全部人都多

正常好好 好過我上年個個好多倍

你唔cow我cow架啦

幾時行動唔係瀟灑真係會死 我地無咗老闆會失業

吃豬肉是件好東西啊 親

@老強巴

寵物台叫咩 青豆燒豬仔？

Ok

好想再去瑞士 去到個邊，身心都放鬆

屌條街咁撚熱

瑞士鐘錶

好好笑呀盲仔

或許環境不同，但初心仍然不變。
我依舊是那個喜歡足球，
喜歡睡覺，
喜歡你的言仔。

大仆街ig

食緊麵 隔壁檯個細路一拖二黎食野

樓豬上堂喺度自戀緊自己寫啲嘢

一拖二

我都有啲後悔冇買錶同軍刀

戴緊Agnes b

瑞士軍刀洗鬼瑞士買

年少有為

一拖二 姐係點

以前幼稚園試過

大仆街嘅第一個故
呢幾句其實可以形容我

我唔帶錶

懶係野姐

買咗軍刀有埋名

拖埋個b

假如我年少有為不自卑
懂得什麼是珍貴

成世都未試過

點樣解讀到依個意思出黎

盲仔個腦又間歇性失靈

難怪溝唔到巴士

一拖二

一隻手拖住條女 另一隻手拖住個b

女朋友仔

係一條仔配兩條女呀

長時間都係

留比瀟灑你黎食